不要對電莖雞說how much

也不要對黃絲說食黃店 35+

會起鋼

正義撚雞蟲BOB叔會屌7你問HW
但佢自己話林鄭臭閪就得

傅小姐又準備發癲

教壞細路
一陣間啲細蚊仔又跟佢嗌林鄭臭閪